分享寵物j圖

白雪雪

美國短毛

J圖

咁似年嘅

咁似我嘅